\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage{arabxetex}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{url}
\usepackage{fontspec} % Font selection for XeLaTeX; see fontspec.pdf for documentation
\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text} % to support TeX conventions like ``---''
\usepackage{xunicode} % Unicode support for LaTeX character names (accents, European chars, etc)
\usepackage{xltxtra} % Extra customizations for XeLaTeX

\setmainfont{Minion Pro} % set the main body font (\textrm), assumes Charis SIL is installed
\setsansfont{Myriad Pro}
\setmonofont{Consolas}
\newfontfamily\arabicfont[Script=Arabic,Scale=1.4]{Adobe Arabic}
% other LaTeX packages.....
\usepackage{geometry} % See geometry.pdf to learn the layout options. There are lots.
\geometry{a4paper} % or letterpaper (US) or a5paper or....
%\usepackage[parfill]{parskip} % Activate to begin paragraphs with an empty line rather than an indent

\usepackage{graphicx} % 

\usepackage{CV}
\newcommand\textem\textit

%\begin{CV}
%\item
%\end{CV}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
\begin{document}

\pagestyle{empty}

%Ueberschrift
\begin{center}
\huge{\textsc{Curriculum Vitae}}
\vspace{\baselineskip}

\Large{\textsc{Mohd Zamri Murah}\\
\textarab{محمد زمري مرة}}
\end{center}
\vspace{1.5\baselineskip}

\section{Address}

\begin{flushleft}
Center for Artificial Intelligence Technology\\
  Fakulti Teknologi Dan Sains Maklumat \\
  Universiti Kebangsaan Malaysia \\
   Email: zamri@ftsm.ukm.my
\end{flushleft}


\section{Personal Details}
\begin{flushleft}
  Gender: Male \\
  Date of birth: 27 Febuary 1965 \\
  Marital: Married 
\end{flushleft}


\section{Education}

\begin{CV}
\item[1982-1987] BSc(Statistics and Actuarial Science), University of Iowa
\item[1987-1989] MSc(Statistics and Actuarial  Science), University of Iowa
\end{CV}

\section{Working Experience}
\begin{CV}
\item[1991-now] Lecturer, Faculty of Information Science and Technology, Universiti Kebangsaan Malysia.
\item[2005-2007] E-Learning Coordinator, University Kebangsaan Malaysia.
\item[1997-1999] Coordinator for UKM-MARA undergraduate program for Information Science.
\item[1995-1997] Coordinator for UKM-Kolej Negeri undergraduate program for Information Science.
\item[1991-1995] Network Administration Group, Fakulti Teknologi Sains Maklumat.
\end{CV}


\section{PTK}
\begin{CV}
\item[2003] Kursus Penilaian Tahap Kecekapan PTK3 ( thap IV ).
\end{CV}
\section{Expertise}
\begin{CV}
\item[Rumi-jawi transliteration system]
\item[Data Mining for insurance data]
\item[Statistical Machine Learning]
\item[Web development using RAILS]
\end{CV}


\section{Consultation}
\begin{CV}
\item[2007-now] TC (Technical Committee ) on Multilingual Computing. co-chairperson.

\emph{Focus:} The use of jawi script in computing.

\item[2009-now] EG ( Expert Group) on network security, Cybersecurity Research Group, MIMOS. member.

\item[2008-now] Jawi expert group for MYNIC, Malaysian Domain Name Registry. member.

\emph{Focus:} The use of jawi script in domain name.
\end{CV}

\section{Research}

\begin{CV}
\item[2007-2010] UKM-GUP-TMK-07-02-034. \textit{Development of JawiWARE}. researcher.
\item[2008-2010] UKM-GUP-KRIB-18/2008 , \textit{Pembangunan dan Penilaian Program Peningkatan Literasi ICT di Kalangan Guru, Kakitangan dan Pelajar Terpilih SMKTTA}. researcher.
\item[2008-2011] UKM-OUP-NBT-30-155/2008. \textit{Development of JawiWARE}. researcher.
\item[2007-2009] 01-01-02-SF0306, \textit{Development of automated rum-jawi transliteration engine based on XML-RPC}. Mohd Zamri Murah (lead researcher).
\item[1997-1997]  IRPA 04-02-02-0002. \textit{Piawaian perancangan strategik teknologi maklumat}. reseacher.
\end{CV}

\section{Research Awards}
\begin{CV}
\item[2009] Pingat Emas, \textit{Design and Development of Web-Based Rumi-Jawi Transliteration Engine using XML-RPC}.  ITEX 2009, Kuala Lumpur Convention Center.
\item[2008] Pingat Gangsa (Bronze medal), \textit{Design and development of rumi-jawi transliteration engine}. ITEX 2008, Kuala Lumpur Convention Center.
\item[2004] Pingat Gangsa (Bronze medal), \textit{McMiner: Development of Knowledge Miner for Medical Records with NN Modelling.} Expo Science, Technology and Innovation 2004, Putra World Trade Centre.
\item[2004] Pingat Perak (Silver medal), \textit{Development of Web-based medical data mining.} Expo Research and Innovation UKM, Universiti Kebangsaan Malaysia.
\item[2004] Pingat Gangsa(Bronze Medal), \textit{Pembangunan pelombong cergas menggunakan teori set kasar keatas data pemakanan}. Expo Research and Innovation, Universiti Kebangsaan Malaysia, Malaysia.
\item[2003] Pingat Emas (Gold Medal), \textit{Development of web-based knowledge miner for medical records.} International Information Technology Symposium (ITSIM 03), Kuala Lumpur, Malaysia.
\end{CV}

\section{Individual Award}
\begin{CV}
\item[2000] Anugerah Kreativiti Dan Innovasi, \textit{Pembangunan sistem penulisan Jawi berasaskan TeX}, Universiti Kebangsaan Malaysia, 
\end{CV}

\section{Grants}

\section{Publication}


\subsection*{Conference}
\begin{CV}
\item[2008] \textem{Medical Data Mining Using R}. NOOR Global Knowledge Forum, 22-25 June, Madinah, Saudi Arabia.
\item[2007] \textem{Design and Development of JawiWARE}. International Conference on Mathematical Science, Hotel Equatorial, Bangi, Selangor. 28-29 November 2007. 

\end{CV}

\subsection*{Journal}

\subsection*{Technical Paper}

\subsection*{Book}

\section{Seminar/Conferences/Courses (participant)}

\begin{CV}
\item[2009] \textit{Malaysian Open Source Conference}, 7-8 November, Putra International Conference Center.
\item[2009] \textit{International Computing and Electrical Engineering Conference}, (ICEEI 2009), 7-9 Julai, Fakulti Teknologi Sains Maklumat, UKM. 
\item[2007] \textem{National Innovation Conference and Exhibition (NICE 07)},  Putra World Trade Center, Kuala Lumpur. 26-30 November. 
\item[2007] \textem{Persidangan Aturcara Kebangsaan 2007}, Hotel Pan Pacific, KLIA, 5 December. 
\item[2007] \textem{International Conference on Life-Long Learning}, Universiti Kebangsaan Malaysia, 25-26 November 2007. 
\end{CV}



\section{Innovation/Intellectual Property}
\begin{CV}
\item Pre-IP. Web=based rumi-jawi transliteration engine.
\item Trademark.
\item Copyright
\end{CV}
\section{Commercialization}

\section{Software/Web Development}

\begin{CV}
\item[2009] web based jawi transliteration system, \url{http://www.ftsm.ukm.my/teruja}.
\item[2008] rumi-jawi transliteration engine.
\item[2008] MS-WORDS rumi-jawi transliteration plug-ins.
\item[2008] korpus of widely used rumi-jawi words.
\end{CV}

\section{Teaching}
\subsection*{Undergraduate}
\begin{CV}
\item [1991-2009] average 4 courses per semester.
\item[2009] TS2324: Database system
\item[2008] TS2364: Client-Server
\item TM19133: Entrepreneurship for IT students
\item TS1913: Information Technology
\item[2007] TS2364:Client-Server
\item TM19133: Entrepreneurship for IT students
\item[2006] TS2364: Client-Server
\item TM19133: Entrepreneurship for IT students
\item[2005] TS2364: Client-Server
\item TM19133: Entrepreneurship for IT students
\item TS2003: 
\end{CV}
\subsection*{Graduate}
\begin{CV}
\item[2009] TS6234: Client-Server Development
\item[2008] TS6234: Client-Server Development
\item[2007] TS6234: Client-Server Development
\item[2006] TS6234: Client-Server Development
\item[2005] TC6134: Data Mining and Machine Learning
\end{CV}


\section{Supervision}
\subsection*{Undergraduates}

\begin{CV}
\item[1991-2009] average 4-5 undergraduate supervises each session.
\item [2009] myPhoto: Photo-sharing site
\item        myBLOG: Blog site
\item        Fatwabase: an online sistem for fatwa
\item        Using Neural network for stock price prediction.
\item[2008] Pembangunan Web 2.0 dengan menggunakan RAILS
\item Pembangunan Web 2.0 dengan menggunakan kerangka Zend
\item Sistem ramalan tukaran wang asing dengan menggunakan rangkaian neural
\item Sistem pakar penyakit jantung 
\item[2007] Perisian groupware berasaskan sumberr terbuka.
\item Sistem pengurusan aset berasaskan web
\item Sistem e-dagang
\item Sistem pemarkahan atas talian
\item[2006] Sistem tinjauan tahap kesihatan berasaskan web.
\item Sistem jualan e-komers.
\item Sistem tempahan restauran berasaskan web.
\item Sistem maklumat 
\end{CV}
\subsection*{Graduates}

\begin{CV}
\item[2009] Pembangunan enjin transliterasi rumi-jawi. Yonhendri.
\item[1999] Sistem Maklumat Klinik berasaskan UML. Thulasidha Nalla Kavadan.
\item[1998] Sistem Maklumat Sekolah Rendah. Basmi Ibraahim.
\item[1997] Pola pencarian maklumat di Internet. Nik Rusilawati Nik Mustafa.
\end{CV}
\subsection*{External Examiner}
\begin{CV}
\item[2008] Kajian penggunaan sistem rekod di pejabat SUK Selangor. Intan Fazliana.
\item[2007] Kajian kepuasan telekerja. Kong Wei Keng.
\item[2006] Rangka kerja pengauditan teknologi maklumat di Kementerian Pelajaran Malaysia.
\item[2005] Sistem khidmat meja bantuan berasaskan web. Nordaliza Rosli.
\end{CV}
\end{document}

%Tabellen
\begin{table}[htbp] \centering%
\begin{tabular}{lll}\hline\hline
1 & 2 & 3 \\ \hline
1 & \multicolumn{2}{c}{2} \\
\hline
\end{tabular}
\caption{Titel\label{Tabelle: Label}}
\end{table}






